要求歐盟調查HA是否違反GDPR

歐盟GDPR General Data Protection Regulation 規管歐盟國家，及其他國家但服務歐盟公民企業/機構。
HA服務對象一定包含BC (註:BNO並不包括在內，但今次唔關事) 所以必須符合GDPR。
我地應該向歐盟投訴，要求歐盟立案調查。
有無呢方面嘅專家呢

推到send email 巴打入黎

Push

推

攬炒巴

違反條例可處罰機構個利潤百分之4
或2000萬歐

捉佢地制裁

推呀，沈得好快。
做正經野先呀

推
唔想香港好醫生因為白色恐怖都而走哂
push

推, GDPR 一定中

HA 我屌你老母

正經事要推post

同醫療有關點可以唔提埋HIPAA

撐

push

制裁埋HA 高層 please

推！！

之前聯署左咁多 一個回音都冇喎 白宮過左十萬好耐啦

制裁高層啦

幫推

係時候畀德國佬嚟撚吓狗。

pish

PUSH

又要搵攬炒巴打

係咪要趁脫歐前搞?

了解有冇之前，要知道人地有冇incentives 去做野先，唔好一廂情願

歐洲遊客黎香港入醫院，你估資料有冇外涉？

搵入過醫院又拎外國護照嘅人去相應嘅領事館投訴得唔得？

有無近年有在醫管局睇過醫生嘅英國公民

推一推

推推推

召喚文宣巴打

gdpr 同hippa又吹得大少少
都唔受人管

不過，
醫院啲accreditation應該衰晒

所有曾經喺公立醫院睇過症嘅EU Citizens都一定受GPDR保障

有BC嘅唔該你趁仲未BREXIT善用GPDR

gdpr 點會管唔到，總之全世界服務歐盟公民既公司或機構都要服從

受啊，GDPR係好恐怖架，就算唔係歐洲，但歐洲人有用嘅服務，有入過個歐洲人資料入去，GDPR 就有管轄權

點會管唔到
你知唔知 GDPR 有幾惡？

我諗要揾BC揾律師搞

以後睇完醫生可能第二日已經係大陸
一條龍服務

有BN 既會員快啲投訴

Lm

歐盟係人權癲狗嚟

推到有email template

推到有人整

一搞掂即刻幫手send

用前總統的website 追而家的總統
同用明朝的劍斬清朝的官有咩分別

推 第四排進攻

好恐怖 見埋呢個留言 好似睇恐怖科幻片咁

第四波攻勢

EU 夠膽查咩？

What should I do if I think that my personal data protection rights haven’t been respected?

United Kingdom

The Information Commissioner’s Office
Water Lane, Wycliffe House
Wilmslow - Cheshire SK9 5AF
Tel. +44 1625 545 700
email: casework@ico.org.uk
Website:

Member: Ms Elizabeth DENHAM, Information Commissioner

推！

高層list

Push ahhhh

唉屌佢老尾
到時佢俾人罰錢
咪又係我哋埋單
好sad

罰錢無用
因為唔係罰高層d錢
係罰機構d錢
一定要有人坐監先有用

會唔會聯同之前搞護照個post一齊做埋佢

罰ha未又係罰市民

要send就Brussels/德國

有冇人可以善意問下各大領事館有冇人係香港期間有去過醫院，提下有既佢哋既私隱好有可能已經洩露咗

推
阿寶：屌好撚忙，咁多嘢推

HA 狗撚到，我屌你老母

不推不是人

推，等format

做野呀！！！！

推到HA 仆街

有bc留名

傳說中的歐盟公民呢？

所以全世界既IT 狗比GDPR搞到好頭痕既時候
點解HA 可以唔跟

但要改正。
罰錢唔係重點，改正先係

呢單野 一定要將成個黑警同醫療體系屌哂出離
好撚恐怖

屌你老母 黑警想睇咩資料都得 醫管局

HA我以你為恥

召喚email巴

推 有冇link

雖然我唔係email 巴打

但大家起下我底都會認同我對歐盟都了解okay，我都想為香港做啲野，各位不如俾小小時間我，我今晚之前draft 俾大家

支持 整合好可以開多個po解釋下

有冇揸葡國護照嘅澳門巴打係香港睇過公立醫院啊

推
唔該哂巴/絲打

想問下 HIPAA 有無得搞

但我用香港身份證睇喎

唔關事，只要你係BC/EU citizen就得

正！

身分證不代表國籍

巴打

😂都唔駛查喇卦

推，好想喊

有冇聯署？

1. 指出佢真係有錯
2. 針唔拮到肉港豬廢老邊知痛

何況之前盈餘唔交下罰款咪又係去明日大嶼

GDPR無權管政府機關喎

就算有，佢點罰你？佢個懲罰係唔俾你去EU做生意

咁又點？

唔係聯署，宜家係打算正式落案告佢

幫推

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

推 仲有personal data privacy ordinance

推，HA我屌你老母

The police were able to find and arrest people injured in last Wednesday's extradition protests, because they have been given secret #backdoor access to the 醫院管理局 Hospital Authority's patient database, according to medical sector lawmaker Pierre Chan 陳沛然醫生議員.

He presented photographs that apparently showed a “disaster case list” categorised specifically as “for police”, which provides various types of information on patients.

The backdoor was reportedly designed by the Hospital Authority's head office, and discovered by frontline medical staff at several hospitals after the protest arrests.

//

Previous reports said at least two protesters have been arrested at Queen Elizabeth Hospital after receiving treatment for injuries sustained during violent clashes with the police on Wednesday. Both were charged with rioting.

Doctor groups said such moves may deter injured people from seeking treatment, affecting the trust between medical staff and patients.

Hospital Authority later issued a statement saying all data collected from patients is for clinical needs.

#ForPolice
#HongKongPolice
#HongKongProtest
#ExtraditionBill
#surveillance

畀英文新聞巴打參考

利潤

支持

Pushhhh

係年收入4%

推，我可以保證唔止BC，住港德法人都好多睇ha

好撚柒忙
推下先

無言感激
我都call緊台灣立委攪班pk

pushhh

推呀

幫手推

議員做野？呢單野好轟動其實

罰錢又係港人埋單

推到班賣港賊仆街

工作對外國客多 GDPR 真係好嚴
個人資料外泄就告得 有跨國集團中過招因為個人資料外泄
大部份agreement 而定都加GDPR terms

send email去英國下議院嘅議員希望佢哋出手又得唔得 反正佢都仲未脫歐

MEP有用啲
歐盟野

G持，加油巴打

推到班高層仆街

推啊 我睇下仲有幾多爆出來

班廢老點會痛，又唔係用佢啲錢，九成只會屌歐盟迫害香港，干涉內政等等

推
我屌你老母咁樣整個system出嚟畀啲狗睇下都得，咁condom都得啦屌你老母

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

Support!!!!!!!!

係draft letter 之前俾大家少少update 先，以下係我收集到嘅意見，不能作準。

頭先好快咁問咗Brussels嘅人，同佢地傾完之後，佢地都一致認為如果任何人係未經同意下個人資料被醫院洩漏，只要係歐盟公民，無論係咪香港居民，都可以向大使館求助。

如果我無錯的話，HA係歐盟並無presence (no good or service to, or monitor the behavior of EU data subjects)，所以未必用到GDPR，除非有被捕人士係喺歐盟定居緊 (Residing in EU/ EU resident)。

好快少少關於GDPR 嘅嘢
1）呢個係regulation, 即係直接係各成員國有效（同Directive 唔同）
2）包含所有喺歐盟嘅公司，亦包括嗰啲唔係歐盟，但係係歐盟offer god or services to, or monitor the behavior of EU data subjects
3) 一經定罪，最高刑罰係嗰個entity （公營或私營）全球營業額4% 或 €2000萬

雖然係咁，但歐盟公民嘅個人資料保護係喺Charter Art.8(1) 同 TFEU Art. 16(1) 清楚列明。

等我再同啲朋友傾下再睇下可以點寫。

靠你了！ 絲打

推到HA仆街

好似有啲好勁嘅香港大狀有喺英國執業

個 jurisdictional clause 係 effect based 定係 undertaking 嘅 location?

利申唔識

推下

up